鋼琴考試

啱啱炒左8級考試，依家好撚驚
明明屋企練得好地地

驚咩？

驚唔合格
又比老母西

可能你遇到個好考官，會睇左你緊張份上俾你合格呢

利申：考八級個考官好好人，俾我100分合格

我都想
最衰要等2個月先出到成績
好撚大個心結

都係㗎，利申上年十一月考8級琴，太遲去book琴練得一次半粒鐘嘅期俾到我
仲要考琴前一日嚟發燒，個頭痛到Hihi，結果個日真係唔係好掂，發揮唔到正常水準，考完aural出返嚟失埋聲，已經打定輸數等重報，點知幾個月之後收到成績，啱啱好120攞merit 所以平常心面對就是了，加油